{
	"winning_score": 5,
	"options" : [
		{
			"option_question" : "In quante fette va tagliata la pizza?",
			"option_answers" : [
				{"option": "4", "correct": "True"},
				{"option": "6", "correct": "True"},
				{"option": "La mangio intera", "correct": "False"}
			]
		}	
	],
	"questions" : [
		{
			"question" : "quanti pesa il Sole in hamburger?",
			"answers" : [
					"123456",
					"111111",
					"999333",
					"1"
			],
			"correct_answer" : 2
		},
		{
			"question" : "Imola è",
			"answers" : [
					"In Emilia",
					"In Romagna",
					"Terra di nessuno",
					"Il trattino tra Emilia e Romagna"
			],
			"correct_answer" : 2
		},
		{
			"question" : "Sono meglio",
			"answers" : [
					"Gli arrosticini",
					"La piadina",
					"I panzerotti",
					"La pizza"
			],
			"correct_answer" : 1
		},
		{
			"question" : "Qual è il corso più bello del secondo anno?",
			"answers" : [
					"Sistemi Operativi",
					"Programmazione di Reti",
					"Programmazione a Oggetti",
					"Basi di Dati"
			],
			"correct_answer" : 2
		},
		{
			"question" : "Quanto merita questo progetto?",
			"answers" : [
					"Eh insomma",
					"30",
					"30L",
					"18 per simpatia"
			],
			"correct_answer" : 3
		},
		{
			"question" : "Meglio",
			"answers" : [
					"Pizza",
					"Gelato",
					"Sushi",
					"Piadina"
			],
			"correct_answer" : 4
		},
		{
			"question" : "Chi ha fondato Apple?",
			"answers" : [
					"Jeff Bezos",
					"Donald Trump",
					"Bill Gates",
					"Steve Jobs"
			],
			"correct_answer" : 4
		},
		{
			"question" : "è più facile",
			"answers" : [
					"Il progetto di OOP",
					"Il progetto di Reti",
					"Il progetto di Database",
					"Darsi all'ippica dei cavallucci marini"
			],
			"correct_answer" : 4
		},
		{
			"question" : "Che sport pratica Federica Pellegrini?",
			"answers" : [
					"Nuoto",
					"Calcio",
					"Scherma",
					"Pugilato"
			],
			"correct_answer" : 1
		},
		{
			"question" : "Dove si trova New York?",
			"answers" : [
					"Europa",
					"Asia",
					"America",
					"Africa"
			],
			"correct_answer" : 3
		},
		{
			"question" : "Quante Alici ci sono in questo progetto?",
			"answers" : [
					"1",
					"2",
					"3",
					"4"
			],
			"correct_answer" : 2
		}
	],
	"roles" : [
		"Studente disperato",
		"Universitario in sessione estiva",
		"Professore magnanimo",
		"Studente con troppi caffè in corpo",
		"Studente già pronto per andare in spiaggia",
		"Magnifico Rettore"
	]
}